大褸

你地件大褸袖口位有無個幾粒鈕

好似有鈕好睇d?

有好睇啲

我個件無tim